hs普通戶口升 preferred banking有無伏

頭先收到email話咩誠邀提升戶口，又話免月費又剩 升唔升得過 用緊atm戶口

存款好似高啲

你夠存款咪冇伏囉，經常要周轉咪有伏囉，
升你級=容易啲爆minimum deposit.

升黎做乜？

本身呢個atm ac無最低存款要求

升級免你第一年最低存款要求
第二年冇得免
好似係

Preferred banking就綜合戶口啦⋯
你依家係atm a/c咁點？
你升，就要跟綜合戶口套規矩玩。

所以諗下升唔升好

都係teller要交數姐，問你自己有幾可落銀行排隊先

上年upgrade左
之前做promo只要轉hs做出糧戶口升preferred banking
永久最低存款$20000以上免monthly charge

唔知而家仲有冇

無伏，但無乜用
係張卡好J d
排隊快少少(除左過年唱新銀紙，旅行兑外幣都唔去)

其實都唔係快少少, lunch time去銀行就知

張卡紅同灰咪一樣咁柒

香港咁多有錢人, premier 都只輪為公廁

本身都係用緊恆生呢個ac出糧
Up左個ac號碼係keep返呢個定會有另一個

算啦 就算匯豐最高個張Premier 一樣周街都有 一百萬唔撚係錢咁

無改ac. 我都係出糧戶口升。無最低存款
不過無咩用。。少去銀行排counter
換外匯話平d ,但唔夠中銀平
所以，無用

我都收到 完全唔明有咩著數

灰卡個個都有嫁啦
無伏既